成日話冇錢留學嗰啲

可以睇下佢

只要有恆心 留學可成真

戇尻

大陸好多屋企無咩錢都推個女出去，跟著就靠自己搵個有錢仔，理想情況係跟住條仔畢業留低係外國或者一齊番中國靠佢養

佢先讀1年

想知佢讀邊間